Тестовое задание JavaRush на курс TopJava  
  
Тестовое задание находится по адресу http://localhost:8080/deal/  
  
По умолчанию в листе находится одно задание. Кнопка Add test deals добавляет ещё пять тестовых заданий. Добавлять или создавать путём редактирования дела с пустыми полями имени запрещено.

При любых вопросах пишите на gurzufina@yandex.ru